美國黑警單嘢，風傳理工圖怕唔怕有反效果

推
團結全世界正視黑警問題

成立國際警員執法條例及獨立監察委員會

全世界都有黑警，但唔使負責既就只有香港

推

係咪應該襯美國黑警單嘢
喺twitter帶起#PoliceBrutalit依個tag

14年條黑國白警都判刑只係炒咗咋
一定要加重刑罰

全世界嘅黑警一定要重罰

執法者罰法

brutality

隻腳都痛到彈起

不過我驚spread去美國會比人睇唔起
好似啲藍絲咁又話暴動抵打

因為今次黑人冇反抗，有啲唔同

諗緊咩野風傳理工

打錯字 一嚟瘋字唔係咁正面

我整啲twitter 文宣太垃圾推唔起

推到國際文宣組留意到

理工圖唔得可以spread 呢啲

始終美國香港執法有差異，比較唔到
美國示威者有槍，我哋冇
啲鬼實睇唔起

但人嘅良心係買唔起